今晚我地都係法國人！！！

我諗唔到輸嘅理由

重注左法國 唔好燈ok?

大撚鑊…

1-1

2-1 now

???

大家都係法國人!